【虎熊大戰】虎爪勁猛熊掌深沉 鹿死誰手未可知

在印度馬哈拉施特拉邦(Maharashtra)的塔杜巴國家公園(Tadoba National Park)，上演了一場虎熊大戰，雙方拳拳到肉，均有爭勝雄心，過程精彩萬分。

一開始時，該頭兇猛的成年老虎佔盡上風，把行動遲緩的黑熊按在地上，用虎爪夾著牠的頸。

黑熊看似要落敗，但憑著不屈不撓的精神，牠最後擺脫猛虎的糾纏，後腿站起，勇猛地擋格老虎的攻擊。老虎見久攻不下，又拿不到甚麼甜頭，終無奈停戰離開，雙方可說打成平手。

美國《紐約郵報》

鹿呢

打隻熊BB

打和supper